是靚午 老母愛心湯麵

好溫暖
一路食一路咸
媽媽

不了

冇喺老母面前倒咗啲湯
fail

不了 睇見個湯底就唔開胃

唔是炸的 好清
食完好c服

麵屎湯黎 老母唔識煮大火狂滾

係老母面前食曬佢

有靚鮑食

rich

好平 隔夜鮑

隔夜餸黎

有阿媽真係好

利申 石頭爆出黎

林鄭老母

老母唔識煮飯
要我煮翻比佢吃

巴打咁好仔

健康and好味..

老母是最好的

想像唔到係咩味

個湯蔥頭同薑炒過 再溝麵屎同柴魚湯

煮公仔麵

好重料但應該好難食

好好味 老母煮咩都好食

尋日舊麵團唔加入去，食飽d